【冠軍相？】和波後垂頭喪氣 名宿讚利物浦心態正確

利物浦對拜仁慕尼黑的歐聯十六強大戰首回合，以 0 比 0 結束，賽後不少「紅軍」球員都顯得相當失望，不滿意比賽結果，有名宿就認為這種心態證明利物浦對自己有所要求，實力到達新高度。

雖然領隊高普賽後表示， 0 比 0 是一個「正面」的賽果，只要球隊在次回合中取得作客入球，很大機會可以出線，雖然如此，但一眾利物浦球員於球證鳴哨一刻，仍然顯得相當失望，由其是球隊今場未能把握多個黃金機會取得入球。

網上圖片

前利物浦球星路爾斯加西亞就十分欣賞球員的這種態度，他指出從他們賽後的身體語言可見，對於在主場和波感到相當失望，但今仗利物浦面對的是德甲豪門拜仁慕尼黑，當有球隊因為未能擊敗這支德甲班霸而感到失落時，證明他們已經到達全新的高度。

咁都有得J

見到文尼咁廢 明啦